呢鋪戰狼波vs收成波

波叔好嘢！一招必殺技搞點全港收成波。
走甜之餘，仲勁加印花稅，金融服務界同建制派靠股市搵食既，終於有機會展示相信政府，熱愛政府既機會啦。